建立國民警衛軍、全民大審判

簡稱國軍
一定會觸怒玻璃神經,然後派老解南下